走你就走 唔好好似阿伯屙尿咁窒窒吓！

同你講呀和理非
和理非嘅責任就係走快啲
你地唔走前線唔撤
又搞到後面啲人走唔到
屌你地老母行撚快啲呀仆街

一路行一路屌你老母你估我唔攰咩

自推

行快啲

和理非無gear但有腳㗎

啱

錯 是勇武早走

記得戴口罩呀

口罩都唔拎點做和理非

成個添馬公園俾你塞死啦

行 快啲

勇武多裝既走先，輕裝冇裝直頭要讓路畀勇武先撤退

唔好陀手lung腳

前線先要走
佢地口罩都無怕閪咩

推

推！叫左走就唔該真係走！咪答句「我知」又企返喺道
次L次都係真有岀水炮車先肯走，咁同推前線去死有乜分別有d又仲喺道打機，唔該真係聽下人講啦，一係幫手叫人走，無gear企喺道係唔會幫到手

唔係叫你頭岳岳散步呀

明明到碼頭前個位好鬆動 係要塞晒樽頸

講真勇武要走先
和理非殿後咪得

其實岩岩諗過行慢啲
等前線入黎和理非人群到一齊走

但好似唔得
所以唯有開路快啲走

行快啲呀屌你